# เกมต่อสู้ของฮีโร่ค่ายเปิดตัวเทรลเลอร์กำหนดออกปีInjustice DC #
เป็นเกมไฟติ้งโดยใช้ฮีโร่ของค่ายที่ออกในปีและประสบความสำเร็จทั้งรายได้และเสียงวิจารณ์พัฒนาโดยบริษัทเดียวกับที่ทำภาครีบูตปีนี้ได้ฤกษ์เปิดตัวเกมลงโดยวางขายปีและทางต้นสังกัดก็เริ่มปล่อยเทรลเลอร์แสดงเกมเพลย์ออกมาแล้วตัวละครในภาคที่เปิดเผยมีทั้งตัวละครเก่าและตัวละครใหม่อย่างศัตรูของศัตรูของ
เทรลเลอร์เปิดตัวเกมเทรลเลอร์แสดงเกมเพลย์ที่มา
Injustice Gods Among Us DC NetherRealm Studios Mortal Kombat Injustice PS4Xbox One Injustice Superman Batman Flash Aquaman Supergirl Gorilla Grodd Flash Atrocitus Green Lantern Gamespot 